有哈蜜瓜點解無嘻蜜瓜

咪撚玩啦伍寶！

有

笑到執緊腸。。。。。。。。。。

咁呵密瓜呢？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

哈哈嘻嘻

點解有東南西瓜 冇北瓜

從前有三個哈蜜瓜 哈哈哈